麵條仔今日有咩啟示？？

牛定熊

面條仔

你牛熊都有架啦

布布，之前刪左band ac
想入番group

條友輸到唔敢再入啦

去我post留言

咩Post?hi淡友？

留言，轉頭PM你link

Thanks
戎賭左幾個月要止止痕

條友反手操作, 累咗幾多人輸錢 ?

PO左,未見有PM

done

我又入

po左啦量巴

pmed

邊到睇高科技唔識用

右上角消息

見到要轉翻電腦版

兩日前叫買最近牛

冇蒲頭即係細波幅

咁，睇你表演吓

流？人地燈到手足無事啊

你表演到話你勁

布神剛pm 求入谷修行